潘頓到底咩賠率先肯去馬？

賭左貢耐都唔明
好擔心隻大雄圖

你估到就唔係拉馬師啦a09

馬主勞幾時比堅料黎牙

反麻必死！！！！！！！！！！！！！1

我諗要大過7賠

a0必死！！！！！！！！！！！！！！

A09！！！！！！

係公廁

霍清